岩岩旺角手足激到隻廢老憤火

撩人隻抽 隻廢老比人拉開之後
有手足同佢講得把口 又唔撚敢追
噴撚哂火咁出閘走住黎屌

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞